有無ching一齊去食狗肉慶祝狗年🤤

你食開同類？

屌開

唔差在食埋屎啦

屌完再食

on9

正！

樓主好污糟

屌完再食
樓主變撚態

收皮啦你地

咁鼠年係咪要食老鼠肉

[發][發][發][發] 今天是大年三十了 ，明天大年初一，祝福我生命中遇到的每个人！🎀🎀新年快乐🎀🎀 开开心心[耶][耶][耶][耶]
┏╮/╱¸.•*""*•.¸
💛 新年事事顺利💛
╱/╰┛¸.新年天天，好心情💛
✿祝福所有人👉✪✿
┊ ┊ ┊ 開心順利¸.•*¨*•🐳┊ ┊ 好運連連¸.•*¨*• 🐳
┊ 幸福滿滿¸.•*¨*• 🐳 闔家安康¸.•*¨*•🐳
__ *🐼*🐼*真摯*🐼*🐼*
_*🐼****🐼願您🐼****🐼*
*🐼*_吉祥_*⭐*_ 如意_*🐼*
*🐼* ___ 平安 健康 ___*🐼*
_*🐼*__ 順心 愉悅 __ *🐼*
__ *🐼*幸福 __ 美滿*🐼*
__ ___*🐼*好運到*🐼*
________*🐼* *🐼*
祝福你您*🐼* 🍀🌺🍒*¯•.¸✲☆ ┊ ┊☆淡淡的牽掛🍒*¯•✲☆
┊ ┊☆深深的祝福🍒*¯`✲☆
┊ ┊☆淺淺的微笑🍒*.✲☆*
┊ ┊☆滿滿的喜悅🍒☆ *
┊ ┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ ┊ 💛
┊ ┊ 💛
┊ 💛
💛财运滚滚来。🎉🎉🎉🎉

臘田鼠

即係食老衲 不了

袋鼠